沙田第一城兩房，減價81.2萬成交

【信報財經新聞】沙田第一城最新錄50座低層A室，實用面積284方呎，2房間隔，開價約590萬元，議價後減價81.2萬元，以508.8萬元獲承接，實用呎價17915元。

原來已經劈到五球
天水圍嘉湖仲企硬四球尾？

沙田值五球，咁天水圍值幾多錢？

300呎都無 狗屋都嫌細啦

又係劈開價⋯同最近差唔多面積既市價差幾多先？

沙一市價 $18000呎，但佢仲要低層
咁樣叫劈價，你唔好衝出黎比人撚啦

唔會啦
之前有ching 報左林太個無敵價位
我已經 mark 低左，等 bin 你c

林太果陣其實咩價位？咩呎價

...

林太個仔買兩房 成交價 330萬

...

訪問果陣記者就話有成交 290萬

...

9up當現實？
林太個仔果間係樂湖中層兩房，
480一定買唔到

細單位，唔計

有賺唔計

呢個係特例，唔計

求吓你唔計

你個計法完全無視面積

一單半單唔計！

睇個topic, 以為2 房應該都係中形單位，

點知300 呎都冇

唔通真係一開房門就爬上床